點解呢條片冇人討論

咁大件事 痴撚線

推

做咩事？

同問

係tg 見到 我都想知
現場都見唔到 件事

個女仔個頭流血，之後黑警幫手，條片係藍絲gp傳得好勁，話黑警以德報怨

維穩片嚟
屌佢老母
你班差佬打鳩人㗎

推
依家連登都唔知係咪俾鬼帶晒風向
討論埋d 現場既事 一d 影響都冇
倒不如發掘d make noise 既野
推上報好過啦 或者文宣組可以做既野啦

止血係用紗布唔係用繃帶真係少少常識都冇

差佬打完人再「照顧」返傷者

一見到係黑警就喊到咁
一定係俾黑警亂棍扑濕左
死黑警

打人打到禁